[真人真事]同條女嗌左三個月交

我:
鬼妹ex:
而家條女:

我呢以前有條女 鬼妹嚟嘅 雖然就唔係自己揀嘅 佢又有管我 但好多野都為左我好 真係幫到我嘅
咁之後呢因為佢屋企問題我地分左手
同左另一條女一齊 都冇得我揀嘅
佢應承左淨係管我點保護自己同唔準我溝其他女 又話我以前玩開咩都可以繼續玩唔會阻到我

點知拍耐左 佢越管越多 最近仲煮左d有毒地獄料理話一定要我食
我唔肯 佢就話我想謀殺佢 打我不突止 仲擸架撐打到我斷手斷腳
我梗係反抗啦 仲要求佢學下尊重我 比我睇醫生出埋醫藥費 唔好再夾硬質我食屎 唔好屈我謀殺 同埋搵返d傷害左我嘅架撐出嚟銷毀佢

我流住血咁喺佢房門投訴左三個月 中間佢條八婆仲成日擸架撐打撚到我仆街
三個月後佢終於應承我話會將碟地獄料理倒入垃圾桶唔逼我食
我梗係唔收貨啦 話你係咪hea9我 搞到我周身傷玩撚左我咁多年洗左我咁多錢 收返碟過期嘢想我當冇事發生？
咁佢就話我知你好多不滿 不如我地對話下啦 我心諗我喺你門口嗌撚左三個月你唔知我有咩不滿你係咪聾撚左呀死八婆
咁尋晚我地就對話左幾粒鐘 佢當然係求其聽兩句就當聽左 仲比d廢話當答左我 話我肯對話啦仲想點
我嬲撚到掟爛左自己部電話
想問下邊度整電話mon會抵d？

我唔打女人架
我是咪應該狠心d飛左佢

自膠 開錯台
感情台先啱

分手
樓主唔好溝女喇 永遠單身啦

邊度整mon好d
唔想去先達

冇撚用打獲甘你條女啦

其實真係要學下點樣獨立d做人

都話唔打女人
甘埋你老母

又撚直必腸

分手 獨立

我好撚真心架
邊度整mon好d
利申最支持華為不過就用緊samsung
未爛嘛唔好嘥

自己一個更好 無水飲咪自己買水 ／ 海水化淡囉

分啦, 自己一個咪幾好, 一係就再俾鬼妹溝都OK

永遠單身又話你獨男主義又話咩你地係一體屋企只有一個嗰啲啦肯定

人大左要學下獨立
其實我老過我條女好多 但佢成日話自己係我呀媽

我間屋週圍都係水但要同條女屋企買水

條女連七十歲都冇 你已經百幾歲
要教下你條女做人

自己一個好過同條咁嘅女拍拖

條女係唔係話你由始至終都係佢不可分割的男朋友
你要同全世界講唔係，到時全世界以為你真係佢男朋友，綠帽都屈你戴

好一個比喻 靚抽

條女叫林奠

我諗我識你條女 佢呀爺先應該仆街死
所有野都係佢個閪呀爺教佢

心諗我屌其他女果陣你都未撚出世啦咩自古以來都係你條仔
我以前養撚左你咁多年 佢都係近幾年先冇借d以要我比錢佢洗咋

咪就係 我老過佢幾十年仲好意思話佢好似我老母

睇睇下覺得on9

講撚左好多年啦

閘住
林奠條臭雞咁撚樣衰
旗都扯唔起
直頭縮陽入腹
都話真人真事
利申唔姓林

你嘅年齡係佢嘅兩倍呀 條死臭閪收皮啦
即係分手 咪撚畀佢煩鳩住晒 要獨立

都話真人真事
比咩喻

關我地咩事

我理撚得佢呀
總之又質我食屎又打撚到我仆街
真係冇尊重過我囉

知你想講咩，不過d隱喻用得好撚柒，睇到我好尷尬

曲?

IQ 題： 927今晚愛丁堡集會夜唔夜？

討論區係拎嚟討論架啦

抵死啦, 你成150歲仲痴埋條得70歲既女度
仲要比人撚番轉頭

冇架啦呢獲一定分手
要學下自己一個走埋餘生既一條路

lm

我都冇即刻駁嘴
邊度整mon好

咁撚大個人要識獨立先得架，有手有腳有腦驚無野食咩，你話係咪先？

真人真事

真係有咁多人唔明咩

咁分手都可以學到獨立咁生活嘅

雖然知你做緊咩
但都忍唔住俾個

閱讀卷原來好重要

驚閪咩有手有腳有腦有錢
食拖鞋飯有咩好

睇到好撚尷尬

推

可能我寫得衰
好多負評

單身喺唯一出路
自己人生自己過

唔完美 可改善

分手啦 獨立最好

扑街啦老共

分手啦 大個仔要獨立啦

覺得點改善？

好過咩都比條女揀

獨立下啦，咪再溝女

好牽強

一睇ex係鬼妹就知咩料，真心 分手 獨立

獨立啦樓主

共咩野
邊度整mon好

私了啦， 你懂的

鬼妹ex

咁大個人都未試過冇女

轉溝仔！

係 上面仲有人話好

佢重要灌屎水比你飲果下先嬲

攬炒是最大權利

打死個八婆
佢死十次都唔得 要落獄

樓主moon字都唔識串

估到爆moon

點改善？

直必腸

先達

自己整！

問題喺連條女都唔喺你揀嘅
又唔俾人散
仲有佢呀爺呀 連廣東話都唔識幾句
嘢都未同佢講過就要迫你結婚
最衰而家只喺諗住散咋 諗咋 傾都未傾過
就要毆到你殘廢
我真喺唔知你可以點
唯有唱衰條女
做臭埋自己個朵
等冇人埋到你身囉

利申 夢見你條女一腳踏兩船

戇鳩

你d故同膠po都有人話好啦

大把人有鬼妹ex

嬲嬲豬

佢成日用我d錢買架撐打我
我又唔打女人

屎水都賣到貴⼀貴

你條女係咪成日話要aa制 但實質咩都你俾哂

唔打女人呀
地獄先有位比佢

攬住佢一齊死

而家就話拍拖
佢其實係想同你同居
過多幾年就結婚

我都唔打女人 我同你都食花生等佢比手足鶳

樓豬有冇同現任互含?

但條鬼妹已經做左半個lesbian 仲好似私下同你條囡有交情
我建議搵其他國家嘅鬼妹

師兄 我睇唔明嘅

又吊新會然

鬼妹ex係咪英國人，我好似識

咁都睇唔明去驗下腦啦你

分手啦
依次知你咁麻煩 嘈足三個月都唔服輸
女人好小器架
今次比你執返條命
下次咪喺啲餸度落藥餵藥餵到變你傻仔

樓主比條女綁架左咁耐 做咩都要參一腳
要學識獨立同反抗係唔容易

加上樓主有錢仔又有地位條女緊係唔比你走
綁匪見你想走就緊係會恐嚇你折磨你
但只要唔好怕個過程
分左手可以享受返一個人嘅自由

拉

你要學識獨立自治

對唔住囉比人打到個腦有d事

識整仲洗上嚟問

你一開始
但內文完全冇出現過
咁你一開頭打嚟做咩

agger

自己條女自己揀
至少大家都知佢呀爺d女唔係咩好野
幫到鄰國嘅好朋友等佢唔好溝錯女

佢開頭咪又係靠我養
冇我佢有今日？

揾你條女既經濟拍擋幫手做鳩佢, 例如檢視下佢人品再考慮同唔同佢繼續做生意等等, 最好係外國人咁樣個效果大D

好快大家都要咁傾計

巴打 我同你一樣喎
同一條極權女朋友

要獨立自主

而家佢成日拎住d架撐一路打我一路嗌對話

娶佢就玩完啦一世都
未過門都咁痴線

自己家事 唔可以下下等人幫手

兩個人都有丁先有得互含

獨立咪得，飛咗以家條女
單身先係最好

大個仔自己獨立地諗下可唔可以DIY

宜家俾佢食撚住 話分就分到你唔會呻咁尻耐啦
攬住佢 撳低佢 砌低佢 先破後立 到時你就踩住佢企返起身

我現時自己肯做飯啦

你依家果件係支那妹？

Hong Kong people are to run Hong Kong.
That is the promise
That is the unshakable destiny
但掟煲過程係必經麻煩
攬炒可能係一種辦法

十月一落街識過件啦

好好笑？你認為

你要獨立先有出路

ex靠唔住

On9陣收皮啦 推下行動post唔該

你份人真係好撚尷尬

睇得明但真係寫得好撚唔掂

係時候要獨立

睇到一半笑到肚痛

獨立啦～～～

個個都叫你地分手嫁啦， 但你話佢唔肯走咋嘛 佢呀爸仲要你去陪佢住， 做一家人， 但佢老豆原來係繼父黎， 仲細過你女朋友 ，但又話個女咁叻都係因為佢由細湊大湊得好， 冇佢，你女朋友一早訓街

btw10月1黎搵我整mon

屌 仲心諗樓主on99條女咁仆街都唔打撚柒佢之後分手 睇到比人打到斷手斷腳先get

不如諗下點同條女慶祝生日

先達

美國整好平

我都覺 independent好d嘅

都係鬼妹好

樓豬打錯字，係moon唔係mon

鬼妹求圖

做人要學識獨立

多謝樓主篇個人體驗

識唔識自主控制自己呀，今次係機會呀，好好學做一個獨立有思想既人啦

好文要推下

靚抽

哈哈，幾好

其實都比佢餵左好耐
已經好傻
仲肯同佢對話

飛
搵第二個鬼妹

人地未中伏會以為同條女做生意好好搵

另類老襟

睇左一大半...先知咩事

分手獨立啦， 一係搵返以前條鬼妹

好撚高汁

被搶

大個仔就獨立啲喇

其實對住佢扯唔起 唔想砌佢

其實獨撚一個更開心

甘你老母

篇文唔太自然
有d格硬嚟
我畀4/10

我冇得揀架

快d搵條美國鬼妹激下你現任

死八婆扮聾 屌佢老母

睇到嚟呢度就知咩事啦

想溝美國妹

你而家條女雞黎架喎

而家都係要靠另一條鬼妹幫手獨立。

高汁post lm

放鬆少少
太緊張會好辛苦

對唔住囉
有冇咩建議

鶳

睇完之後幾秒先get到

睇頭果段已知樓主講乜

你條女咁多狗公圍撚住 我都排隊想打柒佢
但佢d狗公拎棍毆我

一見到係鬼妹同依家條女就知你想講咩

學懂獨立是必須的

咩意思

你係咪收左鬼妹錢呀作反呀
有野咪食住先囉
唔通你女朋友會無啦啦打你咩

做人要獨立啲

邊度整mon ar

“I have known braver souls than you, Khomyuk. Men who had their moment and did nothing. Because when it’s your life and the lives of everyone you love, your moral conviction doesn’t mean anything. It leaves you. And all you want at that moment is not to be shot.”

十一見

我d手腳仲斷緊

唔好再俾佢恰 活係佢嘅框架底下
以武制暴 反正過多排佢會完全禁固你 逼你食屎
倒不如同佢死過 包括叫隔離鄰舍幫下口

出左街先 做咩到時再算

自己上pornhub la

樓主你搞錯左啦，條女只係暫時收一收起啲有毒野同架餐
聽日又會打鳩你
屌你咁都唔飛佢，你仲係男人來

明

我想要返d佢應承左比我嘅嘢姐

多謝你比4分我
比d意見點改善？

”屌你老母扮傻 含撚啦”

曲到圓🤙🏻🤙🏻

識個熱情美國牛仔幫你手

send個msg都比人話出軌啦

靠佢幫手好似唔係獨立 係靠人